林鄭係咪覺得冇酒會 飯聚event去緊要過香港前途？

真

樓主係林鄭?
岩岩林鄭玩電話